時事台會員「唔震乳」係咪on撚9架？

唔知佢，你就係

乜類型既post都搶撚住開 但又唔撚參與討論 以為儲咁多1001就有知名度咩 傻鳩

乜撚

who

港獨派既傻鳩收返隻狗啦

是但入一個Post 然後起一起佢底就見到條撚樣係咁爭開1001又唔撚討論

港獨派d狗 真係肉酸到

我都覺，除咗開埋晒啲膠po外，就係貼圖同埋用呢啲 嚟洗版
未見過條友係認真討論俾意見

留意左條撚樣好耐 世界盃果次屌到佢反皮都仲可以厚面皮到搶開post

頭先個貨櫃post 貼圖但唔貼新聞真係火滾

推到多d人識你個含家剷為止

狗黎

blocked , wt happened?

等人起佢底果陣冇咁覺眼囉

清算你

推